有無車尾人一甩p第一時間就係去負皮哂「慘過番印度」啲post?

是

負皮師

正皮師

係邊個大家都知 在心中

Day1已經負皮你

上司負評

車尾人露哂底

低劣的車尾人

邊個呢就唔開名啦

負皮咗

唔驚
車尾人無人權的
放心開名

本來無 不過啱啱試咗

利申: 非車尾

應該係禮志

你知我知單眼佬都知

車頭都負皮你

馬蹄志

你個唐揚炸雞post已經有207個負皮

今日賣相係差啲

甩P後第一日已經搞成咁

人做PR你做PR，做到負皮多個正皮

車尾人恩將仇報
果然係畜生黎

有冇人咁得閒

唔提唔記得，即去禁